IN PROGRESS !!!

Berechtigungskonzept

Als Bauer möchte ich ein Profil mit meinen Kontaktdaten anlegen können
Als Bauer möchte ich die Adresse / Standort meines Bauernhofs eintragen können
Als Bauer möchte ich einfach meinen Gesuch/Bedarf an Helfern eintragen können

Als Helfer möchte ich ein Profil mit meinen Kontaktdaten anlegen können
Als Helfer möchte ich Bauern in meiner Nähe suchen können
Als Helfer möchte ich eine Bestätigung vom Bauer erhalten können ob meine Hilfe angenommen wurde
Als Helfer möchte ich sehen in welchem Zeitraum Hilfe benötigt wird
Als Helfer möchte ich mich für die Hilfe bei einem Bauern anmelden können

